［TVB日任6/3］檢舉CCTVB youtube頻道 你我有責

［轉載］

入黎嘅巴絲阻你地5分鐘

【狙擊行動@6 Mar】
💎是日舉報：CCTVB💎

1️⃣進入舉報頁面：
👉🏽 👈🏽
👉🏽 👈🏽

2️⃣勾選"垃圾郵件和詐騙" ＆ "捏造流量", 按"繼續"。

3️⃣勾選你想舉報嘅影片 ☑️📽

4️⃣在其他注意事項中輸入 "此頻道偏頗, 惡意中傷他人" 或自行創作📝

5️⃣按 "提交"✨

\｜/ \｜/

推

做完utube CLS, 做完twitter, 花d時間做埋tvb

Done

突發！黃生與特首林鄭月娥的電話對話曝光

push

Pish

兩條Lin都開唔到

done!

done

做嘢

Push

Push push push !!!!!

DONE!!

DONE

已舉報

根據陳雲/熱普城/白票撚/念力撚說法，曼聯打霸氣杯=唔想打歐聯？

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!